(轉貼自垃圾高登)覺唔覺達哥vs backup同牙Joe vs 連畜好似？

達哥同牙joe都係咁經營不善
一個就唔理back up一個就唔理m版

發現有得食水食得深先做野
但係已經為時已晚
比班打手圍

咁Joe哥高質好多 (條垃圾有幾高質??冰封三尺非一日之寒,咁快唔記得條垃圾衰咩??)
以不變應萬變
廣告錢就繼續賺

入去個post睇過,好多人都係鬧連登,完全唔明班垃圾諗咩,講到衰係衰林袓信,高登無問題咁

高登咁撚多假膠你仲聽佢地講野？
林早舜高質都講得出就知咩事啦
討論區就大把 你唔滿意連登可以死返高登 死去香討
連仔搞連登係咪為錢我唔知 佢搵幾多我唔知 但無法例話唔比開個似樣嘅討論區
Backup佬擺到明直copy達哥片 你copy都唔緊要 想告你隨時都得 但佢仲要惡人先告狀 當正自己啱晒 copy係啱晒 攞正版犯法咁樣

高登已經剩返堆垃圾同五毛
上個手機台全撚部都係講大陸機
全部都捧林早洩捧到上天

明明佢之前做咁多仆街野

班友盲撚晒啦 全撚部大陸閪

高登得返時事台有人就知乜事啦

你條撚樣唔只成日抄高登POST過黎呢到
有次仲仆街到連回覆都照炒
食屎啦ON9